字幕版重溫 9點半蘋果新聞報道（2020年12月6日）︱ 葵盛西邨疑公共設施播毒大爆疫

9點半蘋果新聞報道 字幕版重溫（2020年12月6日）︱
葵盛西邨疑公共設施播毒大爆疫︱
消防隊目被捕 涉危駕撞死外籍單車漢︱
羅健熙當選最年輕民主黨主席︱
蘋果日報 Apple Daily #香港新聞

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.75M subscribers

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======